[隨筆新詩]黎明前 光復後

黎明前 光復後

黎明前！
極暗，是鐵幕，遮天蔽月
極怕，是暗影，無處不在
極痛，是血淚，刻骨銘心
極累，是彼岸，望之不及

抬頭看
天無月，尚有星，若無星，尚有我
我願化光，信念為引，血汗為薪
以火光，照前路，以餘熱，聚人心

舉步走
血在流，未忘仇，淚在飄，未忘憂
我願化劍，正義為刃，勇氣為柄
以劍刃，開太平，以雙手，定乾坤

光復後？
未到，用堅持，奮戰到底
未夠，用團結，凝聚力量
未知，用智慧，集思廣益
未來，用希望，共創榮光

打咗個冷震

oh my god

幾靚

有冇咁誇

推

輕輕一推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

太正氣
不過詩係咁架啦